報警唔得可試下叫消防

元朗既消防隊長話你地報火警，佢地6分鐘內一定到場！

唔知消防幫唔幫人，但佢地一定會過一過黎！至少人多點都安全d。

[手動轉]
記低佢
27232233 消防
27353355 救護
當999cut9你線時用